摩二季，啪啪啪，摩二季，啪啪啪

又係 2:1

今季係咪已經第2 季 話?

入到16強仲唔夠？

洗咁撚多錢，場場都踢埋曬d閪波 嘔唔嘔心

我地曼聯仲有歷史悠久既足總杯爭下，你地唔恨得咁多😂

曼迷表示，好撚嘔心

獌本身咪歐霸料 本身西維爾唔係度先偷雞 唔係今年有撚歐聯打

親親Daddy

再見daddy